"'Oh!
De bad girl, verklikkerlichten buiten schooltijd.'
"'never mind, mamma, ik moet zuigen terwijl je speelt met mij."
"Ik draaide me op mijn rug met mijn hielen up-mamma vast op mijn buik omgedraaid.
Ik zoog haar clitty terwijl frigging haar spuitkutje en ze zoog mijn prik totdat we beiden brachten, en elke likt of zuigt alle stadswachten zaadcellen die vanaf de andere kant.
